唔好放棄澳洲戰線！

新年去吓旅行嘅時候同一班人飲酒 其中一個人係澳洲人 有個人問我邊度嚟 個對話大概係咁：

我
澳洲人
另外一個人

（大家互相介紹）
：（對住我）你呢？你喺邊度嚟架？
：香港
：哦... 即係中國？
：唔係，香港
：哦...

（個澳洲人搵我傾計）
：頭先條友好disrespectful，成個澳洲都支持你哋架！澳洲大學都有好多香港學生搞嘅游行。好多澳洲人都唔鐘意嗰啲中國學生架！澳洲日日頭版新聞都係講你哋架......

所以 唔好放棄澳洲戰線 （唔好屌人哋掛住救樹熊 人哋幫咗我哋好多）

Pray for Australia
Stand With Hong Kong

自推

推#2

搵下個邊啲中低Lev KOL 做文宣

有咩可以做🙏

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡 ✅不反

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

People are starting to PROTEST China in Australia

係 澳洲人都好唔中意大陸人 香港係為佢哋嘅抗支行動點著咗條導火線

澳洲人還返啲地俾大自然啦 唔好再係內陸發展

你on9？
澳洲沿岸發展最犀利 內陸係沙漠嚟